﻿Giảm tội phạm và tai nạn giao thông trong dịp tết

Thủ tướng lưu ý Bộ Công an và UBND các tỉnh, thành phố cần thực hiện quyết liệt các biện pháp ngăn chặn tai nạn giao thông, ùn tắc giao thông, đặc biệt là nạn đua xe trên những tuyến đường trọng điểm, nhất là trong những ngày tết. 
Thủ tướng cũng yêu cầu các bộ ngành và địa phương có kế hoạch đảm bảo an toàn công sở, phòng chống cháy nổ, giữ vững an ninh chính trị và trật tự an toàn xã hội, cũng như thực hiện nghiêm chỉ thị của Thủ tướng về cấm buôn bán, vận chuyển và tàng trữ, đốt pháo.

LÊ SƠN
